whatsapp 咩事？過咗12點都收唔到msg

有無人都係咁

壞咗好耐了

原來有人係咁,幾驚係自己無人搵啊